香港人仲有無人情味？

話說頭先去左跑步 因為都跑得少少遠
咁就淨係有帶左電話 身份證 八達通同少少現金
咁跑完步身水身汗 開始肚餓
就順便買個飯返屋企食
個間鋪頭淨係收現金嘅
咁啱我想食個個飯貴少少
比我帶嘅現金貴2蚊

我企喺門口望咗一陣
有個靚女收銀員出嚟問我想食咩
個餐牌寫明我都照問佢「呢個飯幾錢啊」
佢答完我我就老實同佢講「哦～我咁啱差2蚊」
正當我以為佢會話「咁食其他囉」
點知個靚女好爽快咁答我
「由佢啦個2蚊」
我感動到差啲喊出嚟

如果你見到呢個po
真係好想同你講 多謝你
我感受到嘅係人情味

邊個咁快比負評

試過食飯冇帶錢老細話俾我些數
不過幫襯左10 幾年

我就係個收銀
因為以為你係流浪漢
所以就收少你兩蚊

其實香港人一直好有人情味
係連登仔無